［求解答］Hkcc year 1 升u🙏🏻🙏🏻

讀Hkcc hm 想year1升返u
想入三大/Cu business 有冇可能？
聽人講city enf 就爆四即收
仲有IELTS 係咪必要？
因為做過下pp 覺得6.5up 對我嚟講有難度

利申
Dse 19 (335443)
Year1 sem1 爆四 3a 2a+

有機會

Ching 過來人？

爆4ok

想入三大(hku/ust/city) /Cu business

Dse個分入唔到 你係揀錯科定咩